要恢復德國1937年疆界 極右黨「帝國公民」成員增80％

德國會唔會復活??

其實德國個家鄉 普魯士比人搶左

德國叫唔叫冇左個靈魂